人生冇意義了

屌你唔叫醒我

叫你老母

hi

去食奶醬多，別相認

乜9

今日食左個嫰滑鮮鮑

餵我

我自私食 你躝返鄉下食屎